［港台記者睇路］前線警員或將仇恨轉㗎於港台前線記者身上。

假記者？咩報館？！

RTHK? 港台！？

DLLM港台呀啦！

記者被毆被捕，完。

一早已經有啦